強烈谴責921元朗警方製造無警時份

強烈谴責921元朗警方製造無警時份，超過19分鐘警察才到場，暴徒已經可以為所欲為，朋友朋友親眼見到兩個便衣唔夠人調頭走！

好嬲，必須要轉告家中老人保平安